# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-29 15:41+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:45 __init__.py:85 links.py:22 permissions.py:7
msgid "OCR"
msgstr "扫描输入"

#: __init__.py:75
msgid "Checks the OCR queue for pending documents."
msgstr "检测等待文档的扫描输入队列"

#: __init__.py:86
msgid "OCR queue statistics"
msgstr "扫描输入队列统计"

#: api.py:74
msgid "Text from OCR"
msgstr "扫描输入的文本"

#: links.py:9 links.py:10
msgid "submit to OCR queue"
msgstr "提交到扫描输入队列中"

#: links.py:11 links.py:12
msgid "re-queue"
msgstr "重新排队"

#: links.py:13 links.py:14
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:16
msgid "stop queue"
msgstr "停止队列"

#: links.py:17
msgid "activate queue"
msgstr "激活队列"

#: links.py:19
msgid "clean up pages content"
msgstr "清除页面内容"

#: links.py:19
msgid ""
"Runs a language filter to remove common OCR mistakes from document pages "
"content."
msgstr "执行一个语言过滤器，来移除文档页面内容中那些通用OCR错误。"

#: links.py:21
msgid "queue document list"
msgstr "文档队列清单"

#: literals.py:7
msgid "stopped"
msgstr "停止"

#: literals.py:8
msgid "active"
msgstr "活动"

#: literals.py:16
msgid "pending"
msgstr "排队"

#: literals.py:17
msgid "processing"
msgstr "处理中"

#: literals.py:18
msgid "error"
msgstr "出错"

#: models.py:19
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:20
msgid "label"
msgstr "标签"

#: models.py:24 models.py:44
msgid "state"
msgstr "状态"

#: models.py:29 models.py:37 views.py:36
msgid "document queue"
msgstr "文档队列"

#: models.py:30
msgid "document queues"
msgstr "文档队列"

#: models.py:38
msgid "document"
msgstr "文档"

#: models.py:39
msgid "date time submitted"
msgstr "提交的日期时间"

#: models.py:40
msgid "delay ocr"
msgstr "延迟扫描输入"

#: models.py:45
msgid "result"
msgstr "结果"

#: models.py:46
msgid "node name"
msgstr "节点名称"

#: models.py:50
msgid "queue document"
msgstr "队列文档"

#: models.py:51
msgid "queue documents"
msgstr "队列文档"

#: models.py:68 views.py:40
msgid "Missing document."
msgstr "缺失的文档"

#: permissions.py:8
msgid "Submit documents for OCR"
msgstr "提交扫描输入的文档"

#: permissions.py:9
msgid "Delete documents from OCR queue"
msgstr "从OCR队列中删除文档"

#: permissions.py:10
msgid "Can enable/disable the OCR queue"
msgstr "可用禁用／可用 OCR队列"

#: permissions.py:11
msgid "Can execute the OCR clean up on all document pages"
msgstr "可以执行所有文档页的ORC清除"

#: permissions.py:12
msgid "Can edit an OCR queue properties"
msgstr "可以编辑OCR队列属性"

#: statistics.py:15
#, python-format
msgid "Document queues: %d"
msgstr "文档队列：%d"

#: statistics.py:16
#, python-format
msgid "Queued documents: %d"
msgstr "队列文档：%d"

#: views.py:33
#, python-format
msgid "documents in queue: %s"
msgstr "队列：%s中的文档"

#: views.py:41
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: views.py:54
msgid "document queue properties"
msgstr "文档队列属性"

#: views.py:55
#, python-format
msgid "Current state: %s"
msgstr "当前状态：%s"

#: views.py:73 views.py:163
msgid "Must provide at least one queue document."
msgstr "必须至少提供一个队列文档"

#: views.py:83
#, python-format
msgid "Document: %s is being processed and can't be deleted."
msgstr "文档：%s正在处理，不能被删除。"

#: views.py:86
#, python-format
msgid "Queue document: %(document)s deleted successfully."
msgstr "队列文档：%(document)s删除成功"

#: views.py:90
#, python-format
msgid "Error deleting document: %(document)s; %(error)s"
msgstr "删除文档%(document)s出错：%(error)s"

#: views.py:103
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete queue document: %s?"
msgstr "确定要删除队列文档：%s么?"

#: views.py:105
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete queue documents: %s?"
msgstr "确定要删除队列文档：%s么?"

#: views.py:141
#, python-format
msgid "Document: %(document)s was added to the OCR queue: %(queue)s."
msgstr "文档%(document)s已加入到OCR队列：%(queue)s中了。"

#: views.py:145
#, python-format
msgid "Document: %(document)s is already queued."
msgstr "文档%(document)s 已在队列中"

#: views.py:175
#, python-format
msgid "Document: %(document)s was re-queued to the OCR queue: %(queue)s"
msgstr "文档：%(document)s 被重新加入OCR队列：%(queue)s中"

#: views.py:181
#, python-format
msgid "Document id#: %d, no longer exists."
msgstr "文档 id#: %d不存在。"

#: views.py:185
#, python-format
msgid "Document: %s is already being processed and can't be re-queded."
msgstr "文档：%s已经在处理中，不能再加入队列"

#: views.py:197
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to re-queue document: %s?"
msgstr "确定要重新排队文档： %s么?"

#: views.py:199
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to re-queue documents: %s?"
msgstr "确定要重新排队文档： %s么?"

#: views.py:217
#, python-format
msgid "Document queue: %s, already stopped."
msgstr "文档队列：%s已停止。"

#: views.py:223
#, python-format
msgid "Document queue: %s, stopped successfully."
msgstr "文档队列：%s已经成功停止"

#: views.py:229
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to disable document queue: %s"
msgstr "确定要禁用文档队列：%s么"

#: views.py:244
#, python-format
msgid "Document queue: %s, already active."
msgstr "文档队列：%s已经激活"

#: views.py:250
#, python-format
msgid "Document queue: %s, activated successfully."
msgstr "文档队列：%s激活成功。"

#: views.py:256
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to activate document queue: %s"
msgstr "确定要激活文档队列：%s么？"

#: views.py:273
msgid "Are you sure you wish to clean up all the pages content?"
msgstr "确定要清除所有的页面内容么？"

#: views.py:274
msgid "On large databases this operation may take some time to execute."
msgstr "在大数据库中，此操作可能比较耗时。"

#: views.py:280
msgid "Document pages content clean up complete."
msgstr "文档页面内容完全清除。"

#: views.py:282
#, python-format
msgid "Document pages content clean up error: %s"
msgstr "文档页面内容清除出错：%s"

#: conf/settings.py:13
msgid ""
"Amount of seconds to delay OCR of documents to allow for the node's storage "
"replication overhead."
msgstr "当节点的复制存储超限，允许扫描输入文档延时的秒数。"

#: conf/settings.py:14
msgid "Maximum amount of concurrent document OCRs a node can perform."
msgstr "一个节点所能执行的最大并发文档数"

#: conf/settings.py:15
msgid "Automatically queue newly created documents for OCR."
msgstr "自动将扫描输入作为新建文档队列"

#: conf/settings.py:17
msgid "File path to unpaper program."
msgstr "程序unpaper的文件路径"

#: conf/settings.py:18
msgid ""
"File path to poppler's pdftotext program used to extract text from PDF "
"files."
msgstr "程序pdftotext文件路径，用以从PDF文件中提取文本。"

#: conf/settings.py:19
msgid "Full path to the backend to be used to do OCR."
msgstr "用于执行OCR后台应用的全路径。"

#: parsers/__init__.py:93 parsers/__init__.py:170
msgid "Text extracted from PDF"
msgstr "从PDF中提取的文本"

#~ msgid "transformations"
#~ msgstr "transformations"

#~ msgid "add transformation"
#~ msgstr "add transformation"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "edit"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "Default"

#~ msgid "Enter a valid value."
#~ msgstr "Enter a valid value."

#~ msgid "order"
#~ msgstr "order"

#~ msgid "transformation"
#~ msgstr "transformation"

#~ msgid "arguments"
#~ msgstr "arguments"

#~ msgid "Use dictionaries to indentify arguments, example: %s"
#~ msgstr "Use dictionaries to indentify arguments, example: %s"

#~ msgid "document queue transformation"
#~ msgstr "document queue transformation"

#~ msgid "document queue transformations"
#~ msgstr "document queue transformations"

#~ msgid "transformations for: %s"
#~ msgstr "transformations for: %s"

#~ msgid "Queue transformation edited successfully"
#~ msgstr "Queue transformation edited successfully"

#~ msgid "Error editing queue transformation; %s"
#~ msgstr "Error editing queue transformation; %s"

#~ msgid "Edit transformation: %s"
#~ msgstr "Edit transformation: %s"

#~ msgid "Queue transformation deleted successfully."
#~ msgstr "Queue transformation deleted successfully."

#~ msgid "Error deleting queue transformation; %(error)s"
#~ msgstr "Error deleting queue transformation; %(error)s"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you wish to delete queue transformation \"%(transformation)s\""
#~ msgstr ""
#~ "Are you sure you wish to delete queue transformation \"%(transformation)s\""

#~ msgid "Queue transformation created successfully"
#~ msgstr "Queue transformation created successfully"

#~ msgid "Error creating queue transformation; %s"
#~ msgstr "Error creating queue transformation; %s"

#~ msgid "Create new transformation for queue: %s"
#~ msgstr "Create new transformation for queue: %s"
